如果而家拎UGL出黎打民望

應該可以爭取返10%民望
又可以打到689翻唔到盤

狗咬狗時間 正 式 啟 動 ！！！

其實一路唔明ATAL同UGL有咩關係
點解兩間都有咁多鐵路相關合約嘅?

三跑又搵邊間整?
大愚填海又搵邊間整?

同以上兩間公司又有冇利益輸送? 好唔明